★垃圾互鬥！】匯豐研究下調中移動目標價至88元

匯豐研究發表報告指，中移動() 第三季服務收入下跌3%，主要由於國內自7月1日起取消漫遊數據收費；期內4G上客量維持強勁，新增1,840萬客戶，令4G滲透率升至76%水平。

該行預期第三季推出的無限網絡月費計劃將有助增加客源，但移動業務每用戶平均收入壓力將延續至第四季

匯豐研究會唔會出匯豐既目標價

$0

股息率日日升

中移動研究上調匯豐員工手機plan價

hsbc $33 is not a jim

聽日努力多少少 見60＄

Hsbc 香港中國大多profit
唔拿拿聲搞番重心去北美同歐洲等見4-50蚊啦